每日訓得四個鐘就自然醒點算

無論幾點訓 四個鐘後自然醒 之後訓唔著 點算
好痛苦 明明仲好攰 但又訓唔到 已經持續左一個月

有冇辨法幫下我

有冇去睇醫生

慢慢嚟就會習慣 然後你就會畀人多四至六個小時
好好利用

改善下飲食習慣 運動多啲

搵日做運動做到體力透支，咁應該搞點

去行山，然後飲茶

我每日返工都好攰 但一訓落床就精神哂...

諗住聽日睇中醫 依家直頭驚左夜晚訓唔到

搬張床番公司 一日做20個鐘 好快上到樓

返工係精神既攰 運動係肉體既攰
試下食啲Melatonin

今晚試下通頂唔訓睇睇第二日會唔會訓得好啲

試下睇戲 睇fight club 希望幫到你

試過有晚叫做訓多陣 但對手係冇被壓住既情況下麻痺整醒左